有冇人0410苦主?

唔派息

插到直線

做市呀

我啲錢呀

直線插水

現價好似入得過

Same here
有4手
全年多賺逾4倍但不派息 咩玩法???

希望佢下年派返特別息

本身貪佢一年派幾次息...
同執董辭任有冇關?
係唔係要走?

睇多陣先

苦主揮手
明明等咁耐就係等派息..

之前派咁多期特別息，你唔問點解？

垃圾

食家係咪特價 ？

唉。。。今日又跌。。屌